「樹仁/CCCU」面試日期查詢

報左E-app
想問呢兩間院校嘅社工系通常係咩月份會有面試？
因為小弟要預日子買機票grad trip
萬分感激

推

精英就唔洗入cccu
更加唔洗入shitty啦

JJ插沙
求樹仁學生/CCCU學生/曾經in過呢兩間嘅巴絲

Ching 眼角好高

預自己讀asso仲學人grad trip留翻d錢交學費讀書啦垃圾

就係我廢先要報呢兩間

讀asso唔去得旅行咩

tel:+852 3442 9764
自己上去打office 問好過搵連登仔啦
你咁問法搏屌咩

對唔住囉

咪咁大口氣啦
我怕你city都唔收

Tree big 🌲🌲🌲🌲🌲🌲

咪臭係 乜都未有得讀就學人叫shitty

Do I have the rights to call ShittyU ShittyU then?

How come a chinu jai has such right to name CU as shittyU?
wake up and get a new life
Poor ChinU jai

講左咁多究竟有冇人答到以往呢兩間大專面試around幾月

報定下年dse仲好啦

唔係賣左盤啦咩

Your English is embarrassing

Just like u

City有失禮你咩 cccu都要報學人叫shitty

You like la on9 jai

ChinaU is embarrassing

樹仁就係收埋啲咁嘅學生，以為自己勁過八大

樹仁堂堂三大點解唔踩得你班shitty仔

DSE ?
仲有成個月時間好快啲溫

歡迎加入我城
唔洗in 樹大啦

係喇係喇 我係垃圾喇

我1月尾報左eapp

17 Dse 12月報eapp
樹仁5月中in
Cccu3月中in

呢D都要in?

樓主你無講錯 shitty同nigga一樣自己人就講得 外人就唔講得 成班shitty仔起哂鋼做乜鳩

不予置評喇

Dse雞就收一收皮先啦
不過cccu等真係炒咁先報都未遲
你都係儲錢去讀學店啦

放榜果日直接去cccu in就得

ps.放榜果日冇諗住報asso,eapp冇搞過，跟住諗諗下，夜晚6點就衝去cccu interview,然後即日就收左我

樹仁面試求其得架啦，佢會睇你學校成績再比offer你，最低收14分，到放榜你中英如果冇3可以再考一個試，合格就收

CCCU個邊幾時面真係好難答你⋯⋯但我以前報既時候5、6月報eapp，一個星期已經收到面試通知。

做左年野想讀返書 洗唔洗報定eapp 定係直接放榜個日先去執？

臥龍崗專上學院都走來讀

報咗E app + 33222 = 免面試

利申:樹中Year 1 Accounting

入樹仁悔終生

幾日前in左HKCC
14號有結果

我係垃圾HD asso仔

洗撚in咩

樓主你報左邊幾間社工？